大家家中放大蔥 免鬼魂纏身

師傅話，家中放大蒽，可免鬼魂纏身，切記！

白衫怕咩,個個都左青龍右白虎,鬼都驚佢地啦

白衫人燒過黃紙拜過關二哥。

亂左咩 白衫有關二哥未得囉 浪費d蔥